抽DNA 驗假老母 真係此地無銀三百兩

陳妹妹已經火化
有種咪除口罩講我個女係精神病 SHORTSHORT地 囉
死人都唔撚放過
共產黨真係最撚邪惡組織

如果個老母除罩講出口個女係咁
係抵死既咪冇野好講
共產黨好撚野